摩迪決賽出到？

中出？

Jm9

實出到 點都唔使拎牌